有冇人同我一樣都好撚憎動物 見到啲人自己都養唔掂仲要養動物好可笑

完全同意其實真正愛護動物珍惜動物應該係唔好養佢

畀佢自己自由自在喺大自然

根本養寵物係純粹為咗滿足自己 一己私慾

啲撚樣仲好意思口口聲聲話自己好鍾意自己隻狗

動物撚全面進場

樓主有時間就唔該快啲走 我撐唔住幾耐

咪係 講到尾咪又自私為左有隻野陪下自己咁
講撚到自己幾咁有愛心

所以我都唔明點解人要用自己一己嘅角度出發，將自己嘅情感套落啲貓狗度，左一句「主子」右一句「毛孩」，成班同對住個公仔自言自語嘅精神病人冇乜分別，根本唔係雙向溝通

佢哋會同你講佢哋好開心㗎

因為動物會用身體話畀你知佢好開心好鍾意同你玩 好鍾意同你一齊

佢哋又會同你講你放喺佢哋喺大自然 佢哋好快會死㗎喇

大自然 好危險 我養佢仲好啦

最撚憎自己未養得掂
但又要養寵物既仆街

已經冇計了寵物品種出品到去生存

大撚把

同你相反，好鐘意動物，鐘意到肉都唔食

好憎人類，特別係蝗種人

鐘意動物

見到人地養的小貓 小狗都

係香港任何動物係野外都係死路一條，有人虐貓虐狗，有漁護處捉流浪貓狗人道毀滅，駕駛者撞死牛撞死野豬，賽馬跑斷腳/過左壯年人道毀滅.....

做唔該就做全套 植物都有生命 唔好食菜呀 唔好食生果呀 唔好開冷氣添呀環保呀 唔好搭車添呀行路啦

我本身唔想養寵物，因為以前有養過貓係鋪頭捉老鼠，到佢死嗰陣覺得好傷心。點知10年後ex係街到執左隻貓仔返屋企，搞到我唔養唔得

呢啲咪叫做斬腳趾避沙蟲囉

外面嘅環境唔好咁咪改善外面嘅環境囉

加上動物根本喺大自然入面就係 弱肉強食

我唔覺得你養住佢 會特別好喎只係好似要人哋坐一世監咁

傻仔 讀多d書啦
演化論要證實古時人類以經同狗相處
令到狗既心理上演化變得相信人類
所以係互惠互利 唔係一己私慾

利申：Only dog

傻仔 讀多d書啦
演化論已經證實古時人類以經同狗相處
令到狗既心理上演化變得相信人類
所以係互惠互利 唔係一己私慾

自 打錯字

讀多啲書啦7頭

大把科學研究都證實咗
動物對人嘅感情大部分係只屬於 條件反射

互惠互利?

我攞你阿媽去做性奴每日畀飯佢食我每日屌佢都係互惠互利

咁弱既比強既人類養住又帶乜問題？你又知隻野唔想比人養？或者隻貓隻狗想比人養住唔想係外面三餐不繼

連登係好多呢d仇素撚，又唔諗下自己為地球付出咗d咩

動物傳心師?西利

估埋隻動物唔想比人養住似坐一世監，到底邊個先係傳心師